[求救]金魚好似盲左唔識食野

條金魚養左好多年,平時靠近魚缸條魚識撞過黎.家陣俾野佢食佢望都冇望,已經冇食野一個禮拜,可以點做????
求高人指點

有冇人

飲水都會飽

係真就好

rip

咩意思

帶佢睇醫生

金魚都有醫生??